喂！你著左我對西瓜喎

係咪要射埋精啊？

又回帶

唔係咁開心啊嘛

警察先生

差人哥哥 佢話告喎

佢條仔? 我係佢老公喎
我知

差人先生～

把聲好撚似江美儀

R痕姐

大家紋晒身

大家知咩事啦

衰左仲咁撚串

都話告咯

學人著紅鞋

冇料呀

R痕你行遠啲R啦

差人做野唔洗你教

有冇link

唔係開心

因為呢個世界有親權，但係我會申請一個有約束力嘅探視權

我覺得似朱咪咪

Key word 捉姦香港

唔開心

唔好折外生枝

節外生枝

ok

開燈先 開燈先

阿sir查咗身份證先啦，冇撚得走呀

抄咗啦 阿sir做嘢唔駛你教

冇呀冇呀 都話左冇落!!

你依家係咪衰撚咗仲咁撚串呀

係咪要出埋先叫搞？

聽親都唔撚明 好似陳詠謙啲歌詞咁

差人先生 佢又話告喎 真係複雜架咋

冇雞叫呀？冇夜總會呀？

紋晒身知咩事啦？

我真係唔知有乜撚嘢咁重要呀

1999收嗲啦垃圾

差人先生

未睇過

唔係咁開心下話

冇啊

著紅鞋? 你無野啊?

啊sir做野唔洗你教

差人先生~

警察做野唔洗教呀

其實點解要幫對拖鞋改名

佢老豆真可以自己肯做飯

究竟當年嗰兩個差人而家睇翻會有咩感受 點解佢地咁忍到...比我實笑出聲

係咪咁撚串呀依家

聽到佢話你係佢阿哥知佢有老公都忍到真係火都黎

有聲架diu

差人先生～差人先生佢話告喎

係咪要射埋精出埋野呀

而家搞緊我細佬個老婆喎

屌差人先生嗰度笑到仆街

我冇影你個樣，淨係影你件衫

衰撚左仲咁串？

弱智仔 mk 都醒過你

r痕r到上床？

我覺得似元秋

差人先生 阿差人先生 佢話 佢話告喎

知咩事啦

67430359

睇親都笑出聲 紋哂身知咩事啦

每一句都係經典

每秒都係精華

全部都係金句仲要有聲

只可惜太早完
我記得當初有人整埋個關係圖，真係一目了然

其實點解會咁撚蠢係人地屋企搞野 咁撚痴線

其實係廳個幾條男人邊個打邊個我仲係分唔清

一開頭坐係門口嗰個究竟係乜水

喂師兄，你邊位呀？

喂喂喂 唔好推呀嗱嗱嗱

唔係搵唔到食呀嘛

其實點解捉姦可以捉得咁柒 人又多，埋去就打佢老母臭閪先再講啦 仲報警

WHAT DO YOU KNOW!

古代背 唐詩 宋詞
現代背 潮文 綠音

2047 會考/DSE 中文科聆聽題目

一段片可以有咁多金句，名句
真係難得

識著一定著綠色

豬閪都有人鋸
劣食香港

所以你咪要上高登咯 呢家咩彩都攞哂 打人你傻架？ 我打飛機唔好 邊個要咁著緊條豬閪呀 擺明踢竇 撚鳩佢啦 東窗事發捉姦在床 落埋薄 爭個女 個到咪又贏咯 咁簡單都唔識

事主

成個post有聲好恐怖

到底咩係西瓜

係樓上咁都睇唔通件事姐

你係唔係咁撚串呀？

淨係睇標題都有聲

好似果款拖鞋啲人會叫西瓜款

有冇關係圖

一開口坐係到個男人係女仔個呀哥

我每隔半年就要解釋一次成件事

有聲

頭頂天腳踏地 男人老狗

其實一開始點解會報警

What do you know

真係好複雜

諗起達叔有講過

係呀阿sir做野唔使你教

成個post有聲

咪話我呢個做啊哥既唔幫個妹

btw 記得有人過係條女啊哥報串

都話告咯~~~~~

阿哥係廳但一直晤開燈係乜料😂

屌你老味 有聲 仲好大聲

條臭雞又派帽又告鳩人

之前嘅post搵到

唔係咁開心呀

洗唔洗呀返俾你呀？

走啦

走啦哥哥

其實可以告佢啲乜

條link睇唔到

月野兔兔其實好慘

呢條link睇到

有聲Post

想知後續故事點發展

經典 值得重溫

捉姦在床唔報警點捉姦

拍片者

咁都忍到，好野

一段片, 出現左好多經典句 ：

「著我對西瓜呀」
「唔係咁開心呀」
「紋曬身知咩事啦」
「差人做野唔洗你教」

睇咗幾多次

真係N次

環球膠報
2014年4月18日 · 已編輯 · ·

【你最期待的西瓜出現了！】捉奸事件，幫理不幫妹的「大義哥」同我inbox，因為佢上咗蘋果日報接受訪受，對於佢識英雄重英雄，我係好Respect，而我亦知大家對於呢件事，仲有一個好大疑問，就係R痕男點解要著人對拖鞋，好著到返唔到轉頭，俾人話都唔肯還？

所謂「念念不忘必有回響」，我肥仔黎特地幫大家搲到張「西瓜」拖鞋相............

哦！原來係佢！

大義哥：我把聲上新聞

環球膠報
我好支持你曉以大義，幫理不幫親，respect

大義哥：
多謝先！
如果個個未搞清手續就亂搞關係咪道德倫亡囉！

環球膠報
Btw, 好多網民都關心
佢著咗嗰對西瓜
係咩樣，可否來睇下？

環球膠報
thanks, 大義哥happy holiday, 我夜少少登

大義哥：
我點知佢有無性病生落隻腳度惹埋我嫁？
見有西瓜就亂鳩咁著，Adidas嚟嫁嘛！

撚鳩佢定撚鳩自己啊？ 成件事咁柒仲要放上網驚死無人知定點？你覺得捉姦果班人攞晒彩？邊撚到彩？ 講野又柒下柒下，放上網遺臭萬年。爭撫養權要夠柒先爭到定點？btw你係段片裡面邊條友？

綠帽唔怕戴，最緊要除得快
你著咗我對西瓜喎不知幾有氣勢

最尾點

metoo 始祖 ，比人捉到通奸就告條仔強姦

叫我？

2014仲用緊大烏龜

其實呢單野好無聊 都唔明點解啲戇鳩可以係咁loop

著曬紅鞋

你衰咗仲咁撚串？

條女咁豬都搞

漏左對西瓜喎

著左我對西瓜呀

由幾時開始無知要周圍同人講

叫我啊

達哥

入嚟就係為咗睇呢張圖

條女斷正仲要死口唔認
係咪當人弱智？

最尾仲要報假案屈人非禮/強姦
希望全港都認得呢隻臭雞

差人先生 佢話告喎！

得唔得先

又再睇過
唔係咁開心呀

下 得你覺得捉姦個班遺臭萬年炸喎 你咪柒囉
人地不知幾撚醒 幾金 片都拍埋 全世界做證 無得抵賴
真係唔知你條天才 會有咩天橋 好啲
Dup條 姦夫一鑊 跟手 入去坐下？

你究竟明唔明人地目的
算啦 屌 你潛啦 無謂獻臭 衝出黎

醒撚到依家比人日笑夜笑？你知唔知呢個post開黎做乜？係恥笑個姦笑定恥笑緊捉姦果班？
唔好以為自己好撚醒啦，傻仔

人地啲Mk 怕咩露面 出黎行左咁耐
係你啲毒撚先會斯斯縮縮又怕事架je
人地家陣又成事 咪贏左咯
講真捉姦個班得金句， 有咩好笑佢？

比你贏 唉

唔係 不如你講埋有咩天橋 先啦 你咁聰明

點啊？講完比我贏條氣又唔撚順，諗左陣先知點覆？

我呀 真係覺得 攞撚盡哂 彩啦

我諗你條傻鳩 跟係同啲c9 一樣 睇野淨係睇表面
以為人地個下 先發現自己'老婆' 出軌 所以話佢柒撚左

其實擺撚到明 唔係第一鑊 個豬閪個呀哥 幫鳩埋佢 個奸夫咁大膽再出現 咪set鳩佢 中哂伏咯

屌你根本就笨柒唔明 要人解釋je

個個都識笑 你唔識 真係好柒

係覺得你好撚戇鳩 頭個下笑真係笑撚左 唔想覆你呀柒頭 好撚煩⋯⋯

唔撚想覆我又打撚晒長文咁即係點啊？ 你不如縮返入你老母個閪到諗清楚自己想點先啦

你真係好撚小學雞 你唔係好撚醒出黎要 教贏我架咩？ 學蘋果廣告 個po 啲撚屌話齋， 你啲Point呢？
你覆撚左我先好再講廢話啦 柒頭
無point 無橋 淨係識廢up呀？ 柒頭 你咪要比我屌到潛咯
呢家比個位你縮入老母西啦
係到獻世

樓主 On9仔上高登 =

： 我呀 呀呀呀 我

首先我邊句話要教贏你先？我覺得佢地柒，係你係咁衝出黎話自己睇得好撚透好撚醒，之後又扮到好撚唔在乎好撚唔想應我另一邊廂又咁撚緊張，講撚中左你又話人小學雞 真係唔知邊個小學雞。
我對段片嘅睇法就係覺得扮片者好柒，特別係d對白。至於你話我唔識笑，我睇呢段片次次都好撚開心，間唔中都搵出黎笑下。你覺得佢地好撚醒好撚型嘅我無意見，我就係覺得佢地好撚柒，同你一樣咁撚柒

借用 經典po 蘋果廣告公司班友一圖 比你研究下

希望你可以係谷底好好反省

條女家下唔知點

算啦 成件事都係柒架啦
片入面有邊個唔柒？
打和

你睇返自己講嘅野先啦屌，那來的自信啊

你真係好撚廢 成個po 一開波就on9 論點 跟手 一大炸 無質素 無營養廢up
我柯完舊屎 唔陪你玩了 byebye

人地話拍片者好撚醒好撚型架，唔比你咁講